鬥耐時間冇沖涼

一個禮拜

成身浸汗味好正

兩星期 足足一個half term

吹水大會開始

出世到依家冇沖過

😂😂😂😂

我都係出世到而家都冇沖過，不過我已經105歲

十日

13年 船難去咗荒島出唔返黎

游水可以當沖涼

12個鐘

隔住moon都聞到你地d臭味

我而家四日無沖涼
浸頭油味

10分鐘

青藏線8日 每日踩10個鐘單車

試吓去搭地鐵巴士

我個同事訓天橋 佢自稱一個月洗一次頭
我肯肯定佢半年都冇洗過

入醫院幾日冇沖

五十日
返到屋企捽左好多老泥

10日到